日程表叫人整連儂牆，即係叫黑警等定捉人

日程表叫人整連儂牆，即係叫黑警等定捉人
邊個整架 弱智架
仲要有埋時間 黑警直接等定，見人就捉都得
邊個諗出來，想害死手足？

整連儂牆只能靜雞雞
大家今日咪去整

隨街就貼 點捉

大家咪去 黑驚捕定 見人就捉
指定時間去整 痴左邊條線

唔好去黑點整.

岩
唔洗專登去返連儂牆痴
印定d貼紙 得閒就痴一兩張
現家已經唔係之前咁 班狗連文宣都會咬

可以
但好多黑警或便衣狗已經捕定連儂牆 等住捉人

我想講，上水係勁撚多狗
周圍都防暴，多到好恐怖
特別係上水廣場，中銀，連儂牆嘅位

我只係覺得今日個活動好撚鬼

其實文宣就唔一定要個條隧道個條橋嘅

元朗連儂牆 已經有防暴等
有d地方估計有便衣狗等住

又鬼，日程表寫曬，冇狗就真係鬼

弱智或鬼
二者其一

唔講以為連儂牆係重罪

係痴 去金鐘痴仲安全呀

唔重罪 但無啦啦拉你返去48咁都唔抵呀

又一送頭撚

下，叫人去整連儂牆
但周圍都狗準備咬人

一句：小心D , 隨地連儂牆。特別D。唔洗指定地方

其實應該都係要搞快閃
化整為零

聲東擊西

總之黑警或便衣狗已經捕定晒等捉人

滿城盡是連儂場

黑警睇住日程表
唔好話我無提大家

咁點呀？唔貼呀？連儂牆都唔貼咪中共最想睇到囉

補充一句
好多手足都講過，整連儂牆只需要小隊靜靜雞去整就得
冇必要搞到咁撚高調，今日咁搞法同預約自己送比狗咬冇分別

人地咪出左文宣叫左大家安全為上囉
隨街貼又好 貼廁格又好
鬼乜鳩

咪叫你唔好去死一度貼囉
隨街貼 好過定時定候去貼啦

阻差辦工、公眾地方行為不檢、藏有攻擊性武器、襲警、非法集會

#補相 1415 #元朗 元西底連儂牆，1男1女被帶走，上咗 #AM6082

女：胡國晴 / 吳學晴 (音）
男要名‼️

已經有手足出左事

而家咪提大家，周街都係狗
我個人覺得冇必要今日咁高調去貼

#補相 1415 #元朗 元西底連儂牆，1男1女被帶走，上咗 #AM6082

女：胡國晴 / 吳學晴 (音）
男要名‼️

樓主可唔可以pin我
尋日開po講過推唔郁

有關全民連儂日建議

又係你條撚樣

又鍾馗上身？

乜撚都話鬼，有活動自然有狗等架啦。訓左半年？

日程表叫人_____ ，即係叫黑警等定捉人

不如大家返屋企訓啦

風險我諗大家都知，唯有講句小心d

鬼唔鬼就自己判斷
我只係想提準備出發嘅手足小心
今日d 狗係多到唔尋常

鬼撚夠未呀 乜撚都鬼

推 小心

咁多條街咁多幅牆班狗點守得晒
行行見冇人咪痴返2張囉
依啲先係游擊先係be water黎

日程表叫人日日帶口罩
即係叫狗等定捉人

今日嗰個活動嘅連儂牆明顯係無處不在，貼幾張即走

善用不推文

係牆附近做野 工程地盤撚 唔駛5分鐘成隊狗衝上黎抄牌 快成咁應該一早standby

隨街貼啦，舊位平時都會貼，唔駛等今日

唔吹雞又小咗人整點搞

重開po

hi sir

成撚日都預約拘捕
屌你啦 吹大雞又叫人靜雞雞 唔宣傳又話唔做野冷卻左
每次大遊行日程表都預約拘捕架啦
下次日程表寫住念力救港咪算囉
出就出撚硬 叫大家手足小心啲唔得既

五毛最想靜靜地 靜下靜下咪完囉

乜都有風險 以後都留係屋企算

唔係叫你去返連儂牆
而你係全港任何地方任何牆任何街

我係想表達提醒大家小心同睇路就得
唔好成日講鬼唔鬼

行過冇人 貼一貼就走

日程表叫人開花，即係叫黑警等定捉人
日程表叫人和你shop，即係叫黑警等定捉人
日程表叫人遊行，即係叫黑警等定捉人
日程表叫人集會，即係叫黑警等定捉人
你贏晒
Btw 大家今日發夢提高警覺，去多啲廁所、唔係日常連儂牆嘅地方痴

到處都是連儂牆連儂牆從來不侷限於一個地方

Dklm
貼連儂牆咋死黑警

隨街貼唔好去黑點咪得 可能係有漏洞 但冇證冇據唔好乜都話鬼先 give them the benefit of the doubt

捉鬼捉到上晒腦

隨街貼唔整平時啲連儂位未得

周街貼咪得唔洗局死係條橋到既
遍地開花

係囉隨街快手一人一張貼哂佢就完啦
又捉鬼論以後乜都唔洗做了

未必嘅
可能發起人係有心想搞返好全港連儂

如果參與人數夠一千 都幾震撼

好擔心

真

我諗有獨立思考既人都唔會好似樓主咁為屌而屌

BTW家陣行街都會俾人拉架

已經有手足出事

楊潤雄屌你啦 食盆菜唔肯走 搞到班狗要陪你企 東莞小學吖嘛 四點半籃球場呀嘛 我知道呀

呢個都係原因

唔鬼
但連儂牆要靜雞雞攪 唔係會出事

下 個活動係叫人隨街貼囉 邊個話去連儂牆貼？

好多人去連儂牆貼

已有二個手足比狗咬

法國樓主唔識思考咩活動都大撚把狗啦
咩活動都鬼 跟住咩活動都有風險
大家返屋企自我催眠抗爭好無？
明明提大家唔洗去指定連儂牆/盡快貼完就得

約定時間，大家都好做

#補相 1415 #元朗 元西底連儂牆，1男1女被帶走，上咗 #AM6082

女：胡國晴 / 吳學晴 (音）
男要名‼️

大家屌我既同時
而事實上已有手足比狗咬

日程表不嬲都要黎比黑警拉人
出日程表個個又冇責任既 驚乜🤣

#補相 1415 #元朗 元西底連儂牆，1男1女被帶走，上咗 #AM6082

女：胡國晴 / 吳學晴 (音）
男要名‼️

大把手足去左連儂牆

咁唔係可以點 聚人又話比狗捉

唔搞又聚唔到人一齊做

成日叫人靜雞雞 私底下圍團

你當個個真係無私到仆街 自己一個犧牲去就得

有啲野真係要聚曬人一齊做先有動力去做

又係你，上次人鏈你又話唔好去 (明明就好多人參與)
一齊喺屋企睇住一個個手足被送中好唔好？

去多啲唔同地方貼

根本呢d仆街就搵藉口叫人乜都唔好做
話靜雞雞做，佢係咪真係會做？

推

遊行都通知晒啦

唔係因為楊潤雄黎左咩？

哪裡有人那裡就有連儂牆

你唔好去熱門地方痴

只要有信念，任何地方都係連儂牆

貼多過五分鐘就要有哨，咁嘅常識都冇早晚都會畀狗咬

狗拉文宣手足唔係今日先有

唔同見到成班黑警仲繼續痴咩
咪當手足on9

預約被捕

乜都鬼，唔講以為日程表係國家機密

叫大家攪警暴總結 去禁止買中資
叫大家攪總結司法不公 降香港評級
都無人理我

至於我有做過乜 不評論

小心有鬼出活動post

連儂不定時 不定點

咪就係因為你地要日程表先肯出黎痴牆囉

又送頭論 喺屋企做冷氣軍師咪安全囉

我仲以為你d咁既on9死撚哂 估唔到2020年都仲有咁既19預約被捕言論

ok fine
搞咁多做乜丫 一陣child登又話你推手足去死 預約被捕啊
總之我就順住軍師意見做 be water返屋企取暖架喇
場運動未輸架下 我心境仲靜靜咁抗爭緊啊
總之be water 送頭活動 不了
唔需要理由 唔夠講就 「咪你d不負責任仆街一昧推手足去死」囉
學左半年 我終於識喇屌你老母

我仲以為你d咁既on9死撚哂 估唔到2020年都仲有咁既19預約被捕言論

ok fine
搞咁多做乜丫 一陣child登又話你推手足去死 預約被捕啊
總之我就順住軍師意見做 be water返屋企取暖架喇
場運動未輸架下 我心境仲靜靜咁抗爭緊啊
總之be water 送頭活動 不了
唔需要理由 唔夠講就 「咪你d不負責任仆街一昧推手足去死」囉
學左半年 我識喇屌你老母

有邊個活動係冇時間冇地點，冇時間冇地點叫人點參與，唔好為屌而屌

拉

有冇諗過點解無人理你

鬼鬼鬼 我鬼你地老母啊屌你老地仆街臭西老母
講撚左幾撚柒耐唔撚捉鬼啊含家產 講完又講完又講
1月1日後係咪講撚左唔撚捉鬼啊？係咪講撚左邊個捉鬼就屌柒你老母啊？
你班含家產郁d就屈搞手係鬼 我屌撚鳩你老母啊仆街

原來日程表既野係唔屌得既
咁就唔好叫兄弟爬山 不分化啦 唔岩你地意就係冷氣軍師 係鬼

拉

同意隨心貼
得閒貼啲得閒又貼啲

實在好高危

佢自己冇動員力 就係度屈一d有人去既行動係鬼
1月1已經傾好左唔再捉鬼 講撚左n咁撚多次邊個行動當日忽然意見就係鬼
條撚樣今日就衝出黎老屈搞手 我得4個字比佢
屌佢老母 e條撚樣就真係鬼喇

總之 手足小心d

冇危機意識做乜都高危

唔好同我講咁撚多廢話
你班仆街2020仲屈人係鬼 你第一個就係鬼
我屌你老母 聽唔聽撚到啊 我屌你老母啊 仆街

唔出街咪唔洗驚黑警
呢d野交比和理非做就可以啦

樓主指出個活動有咩不足 叫人小心 改善 唔好跟死日程表去痴牆
你地班撚樣就衝哂出黎屌人冷氣軍師 鬼 分化撚
唔俾人提出意見就咪叫兄弟爬山啦
邊撚個捉鬼先呀

行動當日先忽發奇想果d唔該真係收鳩皮
當你開個post屈搞手係鬼 就乜鳩唔撚洗講
係你地捉鬼先 咪撚屈 屌你老母

好撚搞笑 樓主話個活動唔好 你就屈人捉鬼
樓主又唔係冇俾到其他方案 根本係你地班傻閪接受唔到其他意見

你收鳩皮啦仆街 睇撚返上面幾頁幾屈搞手啊含家產
笑笑笑笑你老母啊 你唔屈人之前我會唔撚會屌鳩你啊
行動當日先忽發奇想果d唔該收鳩皮啊 聽唔聽得明中文啊仆街

笑撚左 搞手唔屌得 咁叫唔叫大台？
點解劉穎匡個d搞手就可以插到飛起

隨手黐 去廁所又黐吓 行過又黐吓

乜都靜靜雞，而家行動咪無晒momentum
黎明就係俾你班撚樣搞死

行動當日先忽發奇想果d唔該收鳩皮啊 聽唔聽得明中文啊仆街
行動當日先忽發奇想果d唔該收鳩皮啊 聽唔聽得明中文啊仆街
行動當日先忽發奇想果d唔該收鳩皮啊 聽唔聽得明中文啊仆街
行動當日先忽發奇想果d唔該收鳩皮啊 聽唔聽得明中文啊仆街
行動當日先忽發奇想果d唔該收鳩皮啊 聽唔聽得明中文啊仆街
行動當日先忽發奇想果d唔該收鳩皮啊 聽唔聽得明中文啊仆街
行動當日先忽發奇想果d唔該收鳩皮啊 聽唔聽得明中文啊仆街
行動當日先忽發奇想果d唔該收鳩皮啊 聽唔聽得明中文啊仆街
行動當日先忽發奇想果d唔該收鳩皮啊 聽唔聽得明中文啊仆街
行動當日先忽發奇想果d唔該收鳩皮啊 聽唔聽得明中文啊仆街
行動當日先忽發奇想果d唔該收鳩皮啊 聽唔聽得明中文啊仆街
行動當日先忽發奇想果d唔該收鳩皮啊 聽唔聽得明中文啊仆街
行動當日先忽發奇想果d唔該收鳩皮啊 聽唔聽得明中文啊仆街
行動當日先忽發奇想果d唔該收鳩皮啊 聽唔聽得明中文啊仆街
行動當日先忽發奇想果d唔該收鳩皮啊 聽唔聽得明中文啊仆街

無膽就收皮

我仲以為你d咁既on9死撚哂 估唔到2020年都仲有咁既19預約被捕言論

ok fine
搞咁多做乜丫 一陣child登又話你推手足去死 預約被捕啊
總之我就順住軍師意見做 be water返屋企取暖架喇
場運動未輸架下 我心境仲靜靜咁抗爭緊啊
總之be water 送頭活動 不了
唔需要理由 唔夠講就 「咪你d不負責任仆街一昧推手足去死」囉
學左半年 我終於識喇屌你老母

你自己睇下你入黎第一句係講咩啦
一大段晦氣說話 你有諗住討論？

5張內 貼完就走

應該全港周街貼到滿
仲玩傻鳩牆咪撚傻啦
拉大 範圍

唔好同我講咁撚多廢話啦盲系
你唔撚屈人係鬼之前我有冇屈撚過你地啊
1月1日後係咪講撚左唔撚捉鬼啊？係咪講撚左邊個捉鬼就屌柒你老母啊？
你班仆街2020仲屈人係鬼 你第一個就係鬼
仲討論？討你老母論 邊撚個同你討論啊仆街

上面一至四段都係我之前d留言copy 你文盲就唔該收鳩皮

平時靜雞雞貼，尤其凌晨
唔係打鑼打鼓咁去貼

顛覆国家政權喎

靜你老尾閪

今日有兩個後生比狗咬 淨係貼文宣 幾十隻狗